學生兼職想開出糧戶口，邊間銀行好？

冥通

一百幾千

邊間近屋企用邊間囉

恒生 btw 用支銀死全家

大貓啦

唔好
順便升級啦用一世

其實係
邊有可能有咁多
除咗利是錢之外

不過我記得以前唔使一萬？

學生開acc 唔洗錢wor

匯豐/渣打

都唔打算用支銀

Citi啦

瑞士銀行，私人度高，賭神都成日用

lm

中銀恆生 係呢2間架喇

都係覆埋先
馬會
逐漸變多又得，
立即冇晒亦得 得咗

認真，細額開戶一般中小型都會受理
而較大型銀行有啲要求你每月要有指定金額喺戶口，唔夠就收你 charge

基本上學生 part-time payroll 用邊間都冇咩大分別，個額唔足以令你 miss 咗啲 so

有錯請各位巴打指正

有冇話唔夠錢要收charge個D

明白哂
不過想知有邊D算係中小型

Citi bank，唔係學生既話要20萬先開到户
冇最低存款

咁如果係學生呢?

HSBC出糧,HS儲錢

我開果陣無，而家唔知，同埋利息好似全港銀行最高